\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Зачёт}{Эксперимент}


\taskpic[55mm]{
    Определите значения сопротивлений каждого из резисторов, содержащихся в <<сером>> ящике. Поясните ход
    ваших измерений, приведите электрические схемы этих измерений и расчетные формулы. Результаты
    измерений занесите в таблицу.\\
    Внимание! Вскрывать серые ящики запрещается.\\
    \textbf{Оборудование.} Мультиметр, <<серый>> ящик с электрической цепью из резисторов, соединённых в
    многоугольник с шестью углами. От каждого из углов наружу из ящика сделан вывод тонким проводом
    (выводы пронумерованы).
}{
    \begin{tikzpicture}[circuit ee IEC]
        \def\r{1.8}
        \draw (\r, 0) node[contact] {} to[resistor = {info = $R_3$}]
            (-60:\r) node[contact] {} to[resistor = {info = $R_4$}]
            (-120:\r) node[contact] {} to[resistor = {info = $R_5$}]
            (-180:\r) node[contact] {} to[resistor = {info = $R_6$}]
            (-240:\r) node[contact] {} to[resistor = {info = $R_1$}]
            (-300:\r) node[contact] {} to[resistor = {info = $R_2$}] (\r, 0);
        \draw[decorate, decoration = {snake, segment length = 22pt, amplitude = 3pt}]
            (\r, 0) -- (\r + 0.5, 0) node[right] {2}; 
        \draw[decorate, decoration = {snake, segment length = 22pt, amplitude = 3pt}]
            (-60:\r) -- (-60:\r + 0.5) node[below right] {3};
        \draw[decorate, decoration = {snake, segment length = 22pt, amplitude = 3pt}]
            (-120:\r) -- (-120:\r + 0.5) node[below left] {4};
        \draw[decorate, decoration = {snake, segment length = 22pt, amplitude = 3pt}]
            (-180:\r) -- (-180:\r + 0.5) node[left] {5};
        \draw[decorate, decoration = {snake, segment length = 22pt, amplitude = 3pt}]
            (-240:\r) -- (-240:\r + 0.5) node[above left] {6};
        \draw[decorate, decoration = {snake, segment length = 22pt, amplitude = 3pt}]
            (-300:\r) -- (-300:\r + 0.5) node[above right] {1};
    \end{tikzpicture}
}

\end{document}